俾水炮車射中塊面就仆街

爆眼爆牙 仲可能跌到後腦

會死人

大家小心

個頭都分分鐘無埋 如果班仆街開最勁